\documentclass[DIN, pagenumber=false, parskip=half, fromalign=right, fromphone=true, fromemail=true, fromurl=false, fromlogo=false, fromrule=false, 11pt]{scrlttr2}
\usepackage{ngerman}
\usepackage{eurosym}
\usepackage[hyphens]{url}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\RequirePackage{graphicx}

\setkomavar{fromname}{Andre Valdestilhas}
\setkomavar{fromaddress}{Str. des 18. Oktober 31/132\\ 04103 Leipzig}
\setkomavar{fromphone}{0176-2265-5171}
\setkomavar{fromemail}{valdestilhas@informatik.uni-leipzig.de}
\setkomavar{fromurl}{http://aksw.org/AndreValdestilhas.html}

\setkomavar{signature}{Andre Valdestilhas}

\begin{document}

\begin{letter}{Fakult\"at f\"ur Mathematik und Informatik \\ Dekanatsrat Dr. Martin Middendorf \\Augustusplatz 10 \\ 04109 Leipzig }


\opening{Sehr geehrter Herr Dekanatsrat Dr. Martin Middendorf,}

hiermit beantrage ich die Durchf\"uhrung eines Promotionsverfahrens im Fachgebiet Informatik. 
Ich strebe den Grad \textbf{DOCTOR RERUM NATURALIS (Dr. rer. nat.)} an.
Die Promotionsordnung der Fakult\"at f\"ur Mathematik und Informatik der Universit\"at Leipzig vom 2. Mai 2013 erkenne ich an.

Die von mir eingereichte Dissertation habe ich keiner anderen Pr{\"u}fungsbeh{\"o}rde in gleicher oder \"ahnlicher Form zum Zwecke einer Promotion oder eines anderen Pr\"ufungsverfahrens vorgelegt.
Es haben keine fr\"uheren Promotionsversuche stattgefunden.

Ich schlage die folgenden vier Gutachter vor, mit denen ich weder gemeinsam publiziert habe noch sich momentan wissenschaftliche Artikel in Einreichung befinden:

\begin{enumerate}

\item \textbf{Prof. Dr. Seiji Isotani} \\
Room 2602K, Newel-Simon Hall - 2nd Floor \\
Tel: +1-412-552-0960 Fax: +1-412-268-1266 \\
E-mail: sisotani@icmc.usp.br \\
Home page: \url{http://www.cemeai.icmc.usp.br/component/teamdisplay/69-seiji-isotani}

\item \textbf{Prof. Dr. Oscar Corcho} \\
Office 2105 - Facultad de Informática, Boadilla del Monte, Madrid, España \\
Tel: +34 910672911 - Fax: +34 913524819 \\
E-mail: ocorcho@fi.upm.es \\
Home page: \url{http://mayor2.dia.fi.upm.es/oeg-upm/index.php/en/teachers/11-ocorcho/}

\item  \textbf{Prof. Dr. Sören Auer} \\
Room A117, University of Bonn, Computer Science/EIS, Römerstr. 164, 53117 Bonn, Germany \\
Room B3-219, Fraunhofer IAIS, Schloss Birlinghoven, 53757 Sankt Augustin, \\
Email: auer@cs.uni-bonn.de\\
Tel: +49-228-73-7816\\
Home page: \url{http://eis.iai.uni-bonn.de/SoerenAuer.html}

\item \textbf{Prof. Pascal Molli} \\
Head of GDD team, LINA, 
Nantes University, France  \\
Email: pascal.molli@univ-nantes.fr \\
Home page: http://pagesperso.lina.univ-nantes.fr/~molli-p/pmwiki/pmwiki.php

\item \textbf{Prof. Hala Skaf-Molli} \\
Associate Professor, 
Nantes University, France  \\
Email: Hala.Skaf@univ-nantes.fr \\
Home page: http://pagesperso.lina.univ-nantes.fr/~skaf-h/pmwiki/pmwiki.php


\item \textbf{Prof. Siegfried Handschuh}\\
Universität Passau, Fakultät für Informatik und Mathematik \\
Email: Siegfried.Handschuh@uni-passau.de\\


%\item 

\end{enumerate}

Mit freundlichen Gr\"u\ss{}en,\\
~ \\
~ \\
Andre Valdestilhas  \\
Universit\"at Leipzig, Fakult\"at f\"ur Informatik \\
Forschungsgruppe: \url{http://aksw.org/} \\
Web: \url{http://aksw.org/AndreValdestilhas.html} \\
\newline
Anlagen:
\begin{itemize}
  \item 3 gebundene Exemplare der Dissertationsschrift,
  \item 1 Exemplar in elektronischer Form (CD),
  \item 30 Exemplare der Zusammenfassung,
  \item Lebenslauf (wissenschaftlicher Werdegang) mit Lichtbild sowie,
  \item Liste wissenschaftlicher Ver{\"o}ffentlichungen,
  \item Kopie der Masterurkunde.
\end{itemize}

\end{letter}
\end{document}